hsbc 最紅自主2020

而家係加拿大，打唔到香港電話，係咪已經過左改分配最紅自主獎賞deadline?

上官網見唔到有webpage 比我改，望左成個月都見唔到

好似12月9號截左止

shit,比個webpage fake 左！！

cs都係話外國撚打唔到電話嘅都要搵地方打上call center
早幾日都比我改

唔該晒！！你用咩方法打番香港？無理由特登買張電話卡改，我試過用skype 打，但個 dial keyboard 唔work

紅你老母！

邊個再討論共狗就死全家！！

如果無搞係咪自動同今年一樣？

岩岩打去，話我係外國，佢肯幫我改！